大家點睇足球小將?

個人最中意
世青＞世少＞小學中學＞golden23＞road to2002＞＞＞奧運

雖然世青之前係經典，但其實golden23都好吸引，3M中場，井川，五人足球拍檔，健威前鋒，泰來，大左之後硬係唔中意志偉

淨係睇過動畫J版

最中意 新伍 泰萊

其實依家講到邊？踩波車果個藍本係咪美斯？

奧運巴西對德國

明明志偉用其他主角對賽都唔會差咁遠，一出左國就變左大超班好似世界級球星咁，小志強要踢意丙，泰萊仲要踢日職同樑仔同隊

Misaki踢法甲㗎

唔係JJ頂左泰萊個位咩

腳傷 最後留係日本踢呀
尼日利亞個JJ代咗

為左新伍整傷泰來

「足球係我既好朋友」呢句已經夠殺喇

召喚聖鬥士vs足球小將潮文

用眼睇

幾時先拎到世界盃

用頭睇

新伍可企住幫源三含撚
between世青篇亞洲組最好睇
打泰國真係有絕望感
打巴西支那變返超必大戰就柒晒

樑仔森崎咁廢都可以跟志偉一齊入日本隊
肯定日日幫志偉含撚

打利雲最好睇